第一日尚lighk,想問下點解打表青會比人叫我番5p

咩係5p牙,真係搞唔明....

你就係5p

牙你老母

好撚on9

假膠照block
多謝提供笑話

sor...5知頭5知路,唔好卜我T.T

可唔可以唔好扮假膠

#7手足你上香土會5會開心d-_-///

理撚得你
照block

屌你老母假膠照block

表情撚 死番5p啦

邊能度系5p牙...

( Show Blocked User - 今年四歲 )

第一日轉用lihkg就見到5p字

尼度唔系高登
我5你老冇p喔?

屌你老母

好好玩咩

尼你老母
系你老母
冇你老母
喔你老母
你唔撚識中文？
單機啦你